想幫屋企隻天竺鼠尋伴

不嬲養開一對天竺鼠，一男一女，兩隻都係領養返嚟，不過隻女就年紀大啲，前排終於安詳過左身
天竺鼠要一對養，宜家屋企隻仔仔喪伴好慘，有冇巴絲有多隻天竺鼠女女可以送養？？

你仲有無養？ 家中有隻就生